\begin{myenumerate}
\item Donne une écriture décimale des nombres suivants.
\[\Eqalign{
\frac{135}{100}&\kern1cm&5+\frac2{10}&
\kern1cm&25+\dfrac{37}{10}&\kern1cm&\dfrac{15}{10}+3&
\kern1cm&1+\frac4{10}-\frac9{100}\cr
}\]
\item Pour chacun des nombres ci-dessus, donne son arrondi à l'unité.
\item Range les nombres ci-dessus par ordre croissant.
\end{myenumerate}